我的女僕殿下

封底

身爲皇室的遺一合法繼承者—卡瑟琳，一點都不想成為女皇。

為了人民的安危和幸福，她喪權辱國，向他俯首稱臣。

「這樣不是很有趣嗎？卡瑟琳陛下。你因為保護人民而出賣尊嚴，人民卻唾棄你。」他說。

「嗯....嗯....」卡瑟琳像狗一樣跪在地上，舔藉他的腳指，只可以含糊應他。

留名